[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [115] 歡樂滿碧藍+煙花大會

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:
只有暗天人才可以使人強大

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

好在冇大bam周

終於唔是

放個煙花定下驚

出左杖

我覺得我教你裝手機態貓害jo你

搞活動唔放煙花既驚真係好寒酸

唔關事
佢重笑緊男清

我仲以為佢打得太多

Sor以後唔笑

開左獵天使魔女

如果呢個ac US$ 35.00?

Rubbish

天下に狂い咲く

神召限定加埋得3隻

咁又唔止

勁過我

哈哈

堅守

出左把d天

識發光

我以為D天劍

等緊佢個輪盤

終於唔bam周

仲差一粒

話說又話collab時半減既

要放埋煙花

大陸玩唔玩副到gbf農場？ 想睇吓駛唔駛裝定vpn

我地d錢拎去放煙花

騎空士擅長埋單

感謝依位熱心市民為黨上貢GBF AC

上次日本地震我有份捐錢

比CY

牙朗我地都有份買

咪玩啦，有job先要返大陸

看來要去8591搵下

玩到

thanks

8591 , zoe + baha 最少800+

好似登入要用vpn
登入過就唔洗開

巴哈 zoey唔值錢-.-

咁我唔清楚
我就咁開就玩到

3000 編號D370 63000+130(2017/8/1創帳) 可超雞妹佐伊 巴哈 濕婆 狗妹 泳裝佐伊 暗大叔蘿 露娜露 貞德 蘿蔔米 女僕 羊男 梅麗莎貝爾 風痴女 高文 妖童 梅露 泳裝伊露莎 泳裝伊歐 阿莉莎 香菜 瑪基莎 火狐 多蘭克 伊修米露 水狐 軍師 墮天使召 水光召 風火召 幻影召 火寶石SSR召 土100召 風100召 新水100召 アフロディーテ

#2
3000 編號D324 13600+8 可超雞妹佐伊 巴哈 濕婆 平野 歐蘿巴 火宙斯召 水宙斯召 水宙斯召 泳裝佐伊 法爾緹 瑪魯基阿雷斯 貝阿朵麗克絲 泳裝王姐 路西歐 光佐倉 貞德 王子 寶石姬 珮朵拉 和服火雞 泳裝BBA 土賢者 土屬巴薩拉卡 土寶石姬 涅莫涅 莎拉 忒蕾斯 龍姬 佐倉 泳裝伊歐 瑪基莎 水限卡姐 安 莉露露 水狐 水豆丁 莉莉 墮天使召X2 土光召 雅典娜召X2 阿波羅召 土再生召 風火召 幻影召 索爾召 新火100召 新土100召X2 新水100召X2

都是$800 想問下邊個好的？

下lo

Thx

看下有無再便的帳號先

火宙c同水宙c係咩🤔

我又係8舊水
你又8舊水
你既多過我咁多野既

主神？

如果人人都心想事成

好想買個新ac再玩

你個8舊水是用黎買中國同胞既休質服務

好想做佢既阿佬煎什麼

我係

屌你老味漏咗個袋喺車

笑

想順便屌醒依隻貓

即刻拆哂你到我上位

好

唔緊要,照屌果隻風女等坐監

好似係 聽講g塔有晒3個定4個世界記憶

送件衫畀我著下ok?

報警未？

仲有兩個半鐘收工

打去港鐵問下先

有啲咩係入面

最貴都係個尿袋

咁佢現實會唔會係グラン

屌咗先啦唔好理

屌你老母等左4個字都上唔到車 射波算

話射波就射波
大老細係唔同啲

有人執到
爽

香港地真係好多好人同基佬

呢到得我好人，其他都係基佬

唔比射咪sl囉 唔係點

Ceo唔返洗交代咩

一個制就變性之迷已解開

性轉正到爆

This is

Gbf

下個PO都係禁止GAY佬內進啦

性癖唔正常都唔俾入

有減半未 屌你老母

唔好住
等到我放假先

幾時取消黃大仙依個垃圾站

呢樣真

愛護蘿蔔好正常

隻機戰T有G GUNDAM
好想比錢財團B

屌你老母

垃圾公司

清識嘢

個個都扮唔係GAY

凍到鳩都縮

你係咪望到女人鳩縮咋

Jk黎 有圖

Link

Working

Trash

Ky

想問下呢個AC US$ 45.00 OK?

Mamad不過可以開

我覺得麻麻地

眼訓

瞓緊

如果講下價呢? 會唔會俾鬼佬屌散蟹...

俾條拎黎
有時間幫你望望邊啲抵

thx

我禁入去無料到既

我仲以為係我唔識用

又基

打艾爾未

碧藍晚會 大家諗好捐幾多未?

捐你條撚

琴日出左4y

又想呃撚含

生放果日會唔會突然講
KMR:我地出返每日輪盤
求其搵條友:幾時開始
KMR:就係依家啦

咪話左易出
不過你仲要打碎片
你可以用錢買

無人想含牙籤

自己打啦 打多又可以賣
韓伏搵ok多

幫幫手當用牙線OK?

但係呢個係台伏喎

邊個同你講我玩台伏

我

一f5個個load輪盤
個server一定爆炸

又話揾唔返韓伏個ac

出左新卡都爆啦個垃圾server

抽爆泳貞

下年冬泳出泳裝神盾同真扎

泳中原

泳愛衣

搵唔番台伏個lk ac姐

單機啦仆街

有fd陪

有仔陪

係

呢個好的定

濕婆+巴哈+ZOE?

呢個召好 但角色

禁用手機 限時上廁所 周綺萍指公司出發點好

你地反省下啦

On9我瞓埋覺都重得

Sam

公司為你好你仲走去訓教
教你咁多技巧係我就貼錢返工

法國你同我識一個人好似

很基

利申未訓過但成日釣魚

又邊度基

你身邊既人=基

法清=基 幾有道理

呢個?

咁撚老土開口就扮係識人

我地以前係咪見過面架

幾錢 我覺得ok
你睇埋班基佬意見先

我淨係識呢招

US$ 35.00

睇泡劇學

好多狗男女

佢買完個ac做第2代秘湯狗

當初我第一隻普刃都係狗男女
差小小做秘湯狗

被風選中既細路

想問下買左之後玩火/土先?

超得有無泳裝佐依?
有就可以暗打晒6屬
無我會建議火先 火班角色都叫一線角色

無ZOE 咁超MAO?

最後一隻左上定左下好?

點解唔跟住古戰強化先

左上之後井羊

thx

想問下是等UP先井 定而家井?

要等月尾BANNER 見到佢先有得井

成班離地撚下下都叫人井

唔井唔知身體好

我全家人都好健康喎

年底夾埋輪盤唔井仲叫gbf玩家?

無佐暗未玩過 唔知準備暗古要咩戰力

@黑尾清

想問下新手超得 咩好?

我唔井

你個新手超有乜

你基佬

限定/季節有無?
如果普池 睇其他清分享

我有老公

尋晚跌左兩把男清暗杖 有預感今日應該打到把真野番黎

年頭輪盤井就可以順手中豬

無ZOE選

2019年啦 唔使咁執著 個個月中都有得抽

咁超咩好阿?

有季節超得緊係超泳龍娘/生肖啦

咪問你有咩揀 個個時期既ac既新手超有既野都唔同

On9我新手超超斑比

我超裁縫

我超奶刀然後下個必得中奶刀啊
利申 新手超係普池

預左架啦

泳衣好仁

系

是米唔好解佢?
等再好的

建議你玩到150up先開始郁d鋼同武器
到時你會起碼知自己做緊咩同埋想要d咩

但中左之後冇用過

我得分身有

用黎做my page

超得超過2次雅dim那

超得是旦啦 新年超同新手超先慘

咁超得有無咩介紹阿?

邪典那真係無撚use 一係改4t一次一係改70cut ok?

mo use

點知你個新超有咩 問左兩次你又唔答

好丁

箭神又幾好睇

出狗未 爭好多暗碎

又笑

笑咗

點SHOW俾你看

呢堆係冇得換

原來超得有風120女神

人地有再生嫁

無佐無六點打暗古 點1T牛

1t牛點解要六要佐

1T牛點解要用暗

問下你自己

交換卷使用

咁樣?

召就唔使show啦

咁你係強化緊 問你唔ok?

闇貞姐姐龍殺土寶石是但一隻啦

無姐姐玩咩gbf?

你有女重玩乜gbf

有冇得幫手睇下超咩好

二次元同三次元都要有

你有咩角

牛角

牛角散

我冇女所以玩gbf

我都超jer jer

軍師 好似係

其實我想buff下火或光
要龍女定貞德好
Ps好想要風120召

火要羊 光要阿米拉+2姐/佐

姐姐是?

奶刀mao

ナルメア

羊

多口問下 我火/土齊腳 有召 換MAO先 OK?

是米為左將來6屬用

覺得暗貞德啱你d
易用同把武可以共鬥/單人罐

下次古戰暗有利 強化左暗隊先

真 想解把暗杖

各位可唔可以順便幫手睇埋
暫時個plan 係 當有得井羊/神盾個陣就井佢地其中一隻
今次諗住超以下其中一隻：光：銃Zoe；暗：暗貞/MAO
火（畫伯？）水土風(係咪有隻叫黑社會？）唔係好睇得透有邊隻好
可唔可以指點下我今次應該超邊隻

多謝各位

水土風唔使諗 唔係十天就生肖泳衣
跟古戰超就暗揀一隻

姐姐先？強左化暗先

我都想超貞了

踢左落後備

重用緊

得車垃圾

以後叫法清日日基你

暗古戰強化暗隊解把杖都要俾法清基咁法清要基12萬個玩家

火冇羊超乜都一樣

想踢罐

我隊暗用得既都係超返黎先有
jerjer暗貞

大你一隻小綠帽

今次超

火隊玩完
直接屌光

整4把牛刀咪唔洗羊

True

馬良
還我東海帝皇

星期六日個post放呢張

想瞓教了

訓

等緊黑尾巴

點解呢個po啲人變成咁

估唔到2019年都就到,仲有人用緊mao同暗貞-.-

習慣真係好可怕

應該use mud

姐姐不知幾好用

收皮
姐姐都唔用？
放前排睇都值呀

呢到啲人日日淨係諗邊個同邊個搞基，仲唔認係基佬

留佢係船好過

諗緊用咩skin好

Cd

最終解奧義好睇啲

想用 又想用水著

我差水著無

真正的暗隊玩家

呢隻?

人偶呢

隊伍有仔

用開四騎士

Lv1

十天九個都係女蒞

有龍狗十天仲邊有位放!

世事

自凟的極致

-.-

俾次機會

開眼界

露條J出黎先

夠未

未

龍狗

所有基嘢我都唔會回

Cygame幾時請祖雲達斯黎日本慶祝fes

請姬塔蒞

你都係想重演姐

現在打倒1分鐘前的自己

點解人要供mpf

反省下

有錢人先供

拎黎對沖

一分鐘唔到已破戒

咁我拎去馬會咪得

啱，企已經病入膏肓
我唔應該理佢

請個嫩口d既大巴拿好過

半減來了

冇兩倍分既

第一個咩黎

新野黎

game有講 光龍撚

無分

唔知一次跌幾多塊

會唔會fes先再開分

是撚但 依家果堆都夠我玩到極

我哋新手唔夠得唔得

唔得

加埋唔理光天人

理我

21號完左接聖誕半減
聖誕半減完接賀年半減
賀完年接古戰

飛機

終於有得終6仔

唔係幾想

Y R

一日一回咁撚寒酸 煙花就係咁放

可以終1了

你有一半係基

仲有一半is what

忍唔住啦

希望今年可以升埋果6rk

係，仆街黎
收返埋個煙花每日30都得啦

唔撚回你

非0非1仔

半減啊

打9妹依代

聖誕炒飯

call定fbi moon住gbf都得

其實cy管理層都係fbi 引你班人出黎 一次過拉

拉左邊個埋單煙花

佢話會蒞我屋企派禮物
你哋可以走啦

睇完煙花一次過拉
仆街爆左個行動出黎

你快d食餐好然後安心上路

冇你份

又到了炒飯的季節

『你的名字』3年之後，新海誠新作『天気の子』2019年夏公開

年尾咪有輪盤 咁貪心做咩

準備去拎返個袋

Why no ot🤔

就ot完

今次半減可以打120粒碎 爽

點解你可以返工

轉足1個月先夠high

點解人要返工

Real

可惜日日都10抽呢

想知曼哈頓博士同sao個光頭佬有咩關係

有必100

必100睇kmr心情出的-.-

我十抽中神召限武
你100抽乜都冇

Cyg 咁撚堅抽

你的神盾有土斧又有土刀
黎明卿哪個盾 只有珠仔加肥料

唔好灰心 你仲會有土短

即場出新關比人打

再開神盾車 養豬要happy
張學友搶了我第一名

cls

集體入唔到驚

集體bam ac

終於出左1把斧哭了

其實係杖

仲差5把刀 5把斧

give me chocolate

我都哭了

你刷完未-.-

我也想哭

得番九百粉 點捱過個半減

留番d搭撚聽日開水打

粉盒

呢到有冇d貼地小小既玩家...

聽日考完試有一日可以刷活動

我意思係同我差唔多rank
打人又細細力架

MEMEME

me ar

你同問呢到有冇唔係基嘅一樣

特別關冇星晶欠片搵鬼打

得你係

gbf平日80萬以下都係細力喎

同埋我想問
點解d人 一野打落隻怪到行血去得咁快
係咪一入場即刻就開到奧義?
我指唔係AT時間既時候

GBF平日:我好廢我好廢
打ubra:條友打咁少咁廢

每人at唔同

濕婆，魚，技工etc

你講晒啦

講事實

用咸魚召可以非AT時滿奧

或者人地4隻人都6x萬 x 3咁打落去

濕婆 我明
其他兩個就唔係好明個運作
技工個前置任 我解左

又串我大佬

你大佬跟咗佬走

我大佬準備緊聖誕食女

對敵方全體造成水屬性傷害，DA率和TA率下降。小概率全體充能200%。
姐係要靠-6?

Ching sick ball

終突擺主召頭一次一定得

佢話得我唔係基

課長玩意....點跟

反正新手抽到咪留住先

紫色行頭=初回100%全效果

唔係wor 用人地果張咪得

就算講要俾錢最經濟都係3000羊加三粒晶

講真你唔係勁到仆街打單邊係好蝕章

方x屬姐

成日有咩

佢無講係水

隻驚得水

我有一張單頭 水果張

Ok

我唔係呢個意思 不過由佢

新仔唔洗望 肯定係妓工巴哈丁

仲差38粒

金？

光2.0銀波波

又再打教下 新手超得暗貞後 普通超得是米 換MAO?

技師點用

想4突暗斧

叔叔不行鳥

一定揀暗既話可以考慮小紅帽

哦

我等埋幾日單抽先

好想瘋狂食炒飯

同炒飯炒飯

同炒飯炒住飯去炒飯

想同炒飯做愛

頭先大家建議是 MAO/土寶石/龍殺

都係睇你鐘意 寶石可以執賭場幣幾好 飛哥100左好大力

thx 麻煩晒

我新手之友

因為有神盾 應該會換 飛哥

有先唔使換

又死SER?

?

依家又冇事

黎明你明我唔明

m-.-
u
d

我最樂於助人

係，38神盾，我都無換飛哥

咁換 紅帽或者MAO?

同胞們個介紹其實做得唔錯

我都想超ZOE Q.Q

想要可以井

井

唉屌好基

-0-

.0.

到半減又冇乜mood農嘢

諗住farm埋3把樹g

農啲精

Y r

到底邊個搞到你咁

gbf既大家

仲未諗到超乜好

蒞蒞去去都係嗰啲

咸魚?

雷霆公

性慾

性慾雷霆公

.gun

呢到啲人終於發展到獸交

小妹都無眼睇了

唔好意思 可能我寫得唔好 我是有神盾召石 土的人腳得咁少 好像超龍殺好的

定是超MAO先?

我以為神盾角 咁睇你補咩屬啦，土就龍殺

咁飛哥都ok既

但飛哥要100先勁

咁看來要 奶即正義

飛哥有奶

踢上去

連新人都變基了
你睇你地 教壞晒人

西STORY係咪無減半

係 應該放完煙花果轉先有

開完奇撚唔記得都要全隊100%奧先用得 笑撚4

要踢軍師同飛哥上100先 好煩

好快jer

法乜乜應負全責

我都好快

4gaylo

55

快 還要更快

摩多 摩多哈也咕

好悶

可不可以比我打齊土斧

不可以

你心地唔好

訓醒就可以開始肝

瞓醒要去搬碌架床

訓醒唔係第一時間係床到拎起電話消BP

爽 搵到個一粒鐘開曬buff既共鬥

唉 仲未温唒書

晏就先減

正 朝早唔得閒

朝早屌女

屌你

神早流流就搞基

幾時同ME玩

乜裝都未有玩閪

我分身都係+8艾利咋

未收

而家跌華麗碎片會比埋封
你買完一套+9 再係佈告欄好易拉齊D碎片

咁我賣埋啲嘢有錢先

直接搵人買ED

你用屎忽買

半減刷下依代龍撚算

都半撚開始

好彩唔使ot

今次目標210 刷哂全部銀依代

我整埋隻3出蒞刷依代算

你唔係刷好啦咩

未啊 有排 今次可以刷3隻e袋

點跟

下次如果打唔到53箱就要分多一次古戰

99%打唔到 想咸

咸

咸你

我甜

都仲係未打到杖 就黎夠解四拳
今個半減要去跟暗碎hl

尋日用大佬隊拳王發現只要入limit招高揚同阿米就無star無5都可以非at用到

去共鬥跟

跟你

點解你咁基

你都係

你地都係

想問下暗人腳齊的 但召喚石差有無得刷架？

可以刷又有用既一般得方陣 所以買ac果陣叫你揀召

Btw無咩特殊原因召喚石無必要入晒同一個屬

土是召石好 人腳差

最緊要是暗 女多 早知選 火暗

暗係每隻獨立睇都好勁
但就係組埋一齊就on99咁撚樣

重未諗到咩角色打闇古戰

小紅帽 6 萬聖灰夫人

等陣
既然公廁連結係真人玩online
咁毛二力都係真人細粒大波？

屙傑士 小綠帽 mao

冇老太婆
落人偶算

你去玩下咪知

唔係分開架咩同gbf

法國自從無笑黑尾清之後就無再跌過暗召

聽聞呀婆冇乜用

終6 人偶 小紅帽 加隻中二男惡魔

唔知
我而家只係想丁聖誕炒飯

你前排5條友 點跟

ok,仲幼過GBF我唔介意

but sam

周年可唔可以開多一兩把u

趕得切半减前搞掂2碌杖

拳呢

飛哥 要100先有用 如果想速食是米要 MADAO?

想速食應該玩第2隻驚

100隻普池角點諗都快過你砌好個暗盤

100隻

唔想去做奴隸

學法清基算啦 做咩學埋我眼殘

起來 不願做奴隸的人們

抽100隻

拳杖唔知拆邊把好 兩把都想用

唔拆

拆你

晨早流流就搞基

佢痴咗線

希望1抽中老屎忽

唔會

6%明明好高 點解我一次都唔中？

中左

風？

94%重高

見人計第3把io係多9%ta 0.幾%da 好似唔係幾抵玩

我意思是呢隻

飛哥個得意fit

俾我就揀飛哥

Ok嘅你鍾意咪超

麻煩晒各位

飛哥真係型撚到我射

半減除左做6同終埋佢就好似冇野做

光天人諗抵唔抵

個盤唔撚夠位呀大佬

終於認

一陣就1%都射出黎

今晚半減求其互射d野我想換埋把琴一次過開水食杯

10把路槍

又互射

射波羅 唔夠波整star

keep住2把等維拉斧 到時有用既話實係換走io留姨癲

貝熊個skin到底係咩樣

點解PC ANDAPP版會慢過手機打

F5到爛都無multi清bp

因為an=垃圾

屌你老母倒轉左方向上車

唔係改左自發但有人入場都計數咩

搭到尾有位坐番轉頭

清bp

唔好係街上打機就得
我試過坐過龍

日任未開喎ching

keep住爆十世

我就係掛住上網睇野，差唔多到總站先發覺

坐完時光機唔記得改返當地時區

家下係咪2018年

睇野

2108都黎緊喎

手機態貓

去錯年份

GBF幾時先可以出小屋系統

監禁ヤイア每人炒飯

咁多人 點小屋

大船系統

隻船都坐到幾百人啦,有咩問題

你睇下騎空船咁撚細都坐到你手持果幾百位角色

8102

俾多10個都俾位行

咩 你有無睇過ps4 trailer
隻船大撚到仆街

係咪同一隻黎嫁

8102 gbf執左未

未,60干支出到一半

出100次都夠啦先1半

我的熱情 ！ 啊！

白金隻game整快啲啦
我要買ffg啊

睇落都幾好玩

下個月就可以解放水隊

下轉半減應該每日兩張車飛 係時候清下

又必

好似撞月中WO

KMR點會咁好死

高寶必唔係撞月中唔抽啦

5g

依家仲有人用大馬?

W必>超>高寶必
係咪想課金榜贏FGO

超都未完又必?

吹牙

搵騎空士夾多幾分鐘煙花

高寶突左2隻唔抽了

未抽過大包必

我都未 唔係好知有咩用 但係又見miza成日用

高手先用
檢討下

高至尊唔需要

次次撞必加我都抽

快d轉pool啦 我要抽加

有冇教學

比其他屬+60%傷用

大馬＞巴哈

水魚>all

Yes水魚=me

唔記得ios點logout

我老婆skin好正

Google mobege logout

係wo舊年月中pool都掉埋去月尾

法清有skin

收skin

Collect 皮

雖然班比有啲似男人

啱法清

app 要clear cache？

5記得

大馬必

みずれのオーボエが好き

留錢俾新年皮同新年超 唔抽馬了

你咁多錢 怕咩

課晒gold啦屌你老公

呢到得我大佬多錢

基夠未

你夠未

暗大馬 值得必?

有錢冇地方使可以必

如果指定中到邊隻我都想必
6抽1就不了

有邊隻無用

哇屌你差咁撚遠既咁叫cos衫

佢有好多隻爆左

實不相暪
當年第一隻巴都係呢個必抽出黎

短裙?

問有邊隻有用可能好d

大陸果d直情無衫就咁戴個假髮都叫cosplay la

短裙變長裙 對鞋又fail

on9 佐倉cos39直情假髮都唔戴

冇留意過,有咩屈機cosplay
不過鬼佬好似好興印個樣貼落自己塊臉度

果個系列我直情唔睇

咁有無D唔著衫既cosplay睇

即係就咁唔著3

態腦大把啦 搵國產果d

差暗未爆 有得爆咪順便爆埋

@法

咁想睇基佬唔著衫

想抽但mgold無得用

你睇開有著衫既基佬

仲有八個字就減半

呢套好似係話當便服先修到咁
原本果套好難carry出街

依套出到街?

男人著出唔到

TMA

是喎 必得唔可以選喎 =.="

個新關d drop

個event quest做乜鳩

晒鳩人時間

跌咩

到底個新關係咩意義

睇黎你未見過人著蘿莉塔返工
呢套算普通

呢個真
尖沙咀有幾間專賣呢D衫
D STAFF都係著住黎返工

毒撚唔出街

食咁多女都毒

又唔係野戰 點解要出街

屠殺希羅

新關做乜撚野

要打幾多下呀 技工菲莉咪得

屌 就咁維拉都夠

bam

2姐2技即死

送經都屌

g5g2jerd弱體好易miss

你試下，隻野抗性好似0咁制

第1場已經唔中 thx for些牙

搵兩隻必da+小紅帽咪秒

唔夠打120hell

新關係點，未打

禁禁禁

8下普攻

8hp固定扣1?

固定3萬

我打唔到3萬點算

一場一粒光波波?

木痴女一下2收工 孖兔仔就撳多幾下

7仔萬歲

要雙兔又放哂加經加掉寶出糖果武想7仔一野秒好似有d難

放多d bba

屌你老母free quest都無減半

請留意聽晚重大消息發布

D水又幾易出

莉夏都得

好多經？ 無留意 淨係見到粒光波

千幾

噢 即係送30000

屌晒d希羅先

必+

有1+得1+

闇高寶+土狼銃

阿奴比斯+撒旦

個個都兩隻

踢完300場好撚柒眼訓

點解咁多人咁有錢

劇情又係ON99

半汁加定減

可唔可以幫我拎紫電角

要有光天人做工具人先打到-.-

想快既
你可以入共鬥搵18人場痴-.-

咁我點樣去紫化把巴武

入共鬥 房主多謝你都黎唔切

去共鬥搵場痴
強バハ
つよばは

都係講緊大巴場

ok

又要日日un 好煩

到底個阿佬煎什麼有咩咁巴閉,成個垃圾劇情冇機會出過聲又冇showoff過 仲廢撚過古蘭姬塔

發覺奶一場HL好耐
keep住奶 定係翻之前farm?

你講火方？

頭先試左奶人幾場HL
發覺普遍都好慢

男清杖

又跌杖

200UP真係太快

自己打完20萬分就走場啦

邊有力打到20萬分

兩rd都20萬

離晒地

點解2年生仲未終解得

生放畀張圖你丁

還要更快

得圖咁我J ヤイア算

見個石油銃火撚都唔夠班賤種打

誰偷走了我的hell關

鋼琴版gbf ost又幾好聽喎

唔Jヤイア仲叫係男人咩

我係女人

連你都

有半減真係升得快好多

link?

太鼓版愛依拿仲好聽

要打大亂鬥
唔刷un了

成日打埋d旺角遊戲

單機驚

要玩PEACH BALL 不了

cy可唔可以搵西川貴教出隻角-.-

屌哂你班仆街

主角d LB點數等到幾時先開始點好

天使個限定關會唔會出hell

開C4點

聖誕角

聖誕漢女比你

菲莉留比我就OK

我要埋炒飯

做乜唔lock把斧

有2把你講邊把

2.0

又丁

拎黎上限解放

聖誕菲莉

記住8點半起身睇直播

GAME OVER 乜豆乜月乜石都冇曬

想死 好失望

課咪有，買本場刊都300水900豆

where

聽日仲要公司聖誕聚

無活動踢罐 月尾同古戰獻出肝部刷box換豆 有豆奶協 係一個循環既肝驚

獻出荷包咪得

原來共鬥冇半減到

你地新關打左幾多次

1

wnb

0

又呃新手

開新AC影相

其實有咩掉
呢排唔太update

淨係跌左粒光寶珠即刻唔想再打

我都係2次

有半水有龍鱗，好彩既過 兩場一支，但我打左百幾場都唔太想打

百幾場

今日一邊食飯一邊行街一邊禁

寧願打希羅/un30好過

真，貪個幾支水真系on99

依家半減先黎企左係到
係時候要暫停幾日了

無分身？拎個分身帶你踢水咪得

買下漫畫買下cd買下馬娘bd 一車車水同豆

我覺得佢未開劍聖

離晒地.

6場有4水喎

冇分身 係咪所謂既藥水號？

其實水掉率唔低，但真係除左水同龍鱗無野打

我好貼地

你係咪打樹枝用哂

而家先刷完一隻依代

仲係得27塊 on99

呢排已經冇去刷樹枝
就咁Rush 土同水
日日刷 閪黑 難跌
繼續刷 就冇曬豆了

就快有fes,抽返一井就有moon換水嫁啦

中肯

錢都叫鬆動既.....
原本留左十pack錢比fgo聖誕角
可惜隻角色太廢
決定留黎gbf

咁你應該都留咗唔少,夠幾多井

10井左右

咪又係6K鬆d

30了 聽日繼續

冇肥升朽武
笑4

用杯升

就係食晒

肥仔神父比幾十蚊去bookwalker買漫畫豬有粉有黑鋼

屌唔夠土碎終

屌你黎蛇

都唔知點做

買日版漫畫有送code

幾錢邊到買牙

阿媽信

日本果邊排哂長龍

年年都係架啦

係咪聽日先生放

bookwalker啦，ebook方便呀

我條魚最後粒晶靠你地

試下今日升rk

屌又暗拳 比粒召我啦

呢兩日生放應該會派d俾你吊命

做乜咁少HELL

冇人睇緊?

依家咩

有D垃圾睇下咁囉
cosplay女女幾正

岩岩開始

見人話有黑化島主

失樂園

場內限定關

遲d都出 唔係又強化方陣牙

上次好似係濕婆
之後就出新方

又唔出新普刃 又唔終神石 撚狗咁撚

好彩我係6屬方陣玩家

拎隻卡姐出黎binc